簡單的世界

我是一個十八歲青年，我一直相信伊個世界好簡單，人們願意為別人付出，而且你對人好，人地都對你好，好多野都好簡單，呢一刻我覺得好人係呢個世界比較蝕底，好多野都好複雜，但我情願做一個好人，我情願把事情想得簡單，你哋可能會話我好蠢，但呢一個係我認為這世界，I love this world very much ，I hope the world will be better